有無人試過照鏡望到自己身型之後喊

真係好辛苦，減肥減極都無起色

聽人講戒飲有糖嘅嘢飲會有明顯效果

我照做 戒左起碼4個月 都無用

又有人話夜晚唔食含碳水化合物嘅嘢有用

我又照做 成3個月夜晚無食飯 齋食餸

又係無用 減肥藥/減肥酵素食嘅飲嘅都試過

又無用 啲人話加埋做運動就有效果

我又去做 點知都係無

身邊嘅人就成日話你好大舊 又肥左

真係好灰 有次望住塊鏡見到自己個肚腩

無端端喊左出嚟 嗰下真係好崩潰

究竟點先可以瘦 有無過來人可以分享下要點做

有 好大隻 型到哭能左

羨慕

淨戒糖唔夠 控制下飲食 做多啲gym

已經一日食兩餐 無食炸嘢咁滯

咁再食少啲

可能你用錯方法減
有冇做運動同均衡飲食
要減其實唔難
以前90kg 幾個月減到去65 到而家都冇反彈

有做運動
你減嗰陣三餐食咩嘅？

斷食法

唉我明啊 又想喊了

我會track自己marcos
45protein 35carbs 20fat
食2000kcal 餐餐都好飽
仲有我會做if 行18/6

是日晚餐 健身健心餐

每餐都食d差唔多野

其實會唔會好容易反彈？

我都減緊 我陪你減
天生對腳好短 小腿好短
比人問點解同我一樣高 但對腳咁短減完都改變唔到

你有冇計卡路里赤字個啲啊？

搵份辛苦工做
半年內瘦10幾磅

晏就通常魚柳湯麵
夜晚就蒜辣蝦或者牛意粉

減肥期間我乜都食
甜品以前唔食 反而減肥果陣食左好多
唔好限死自己唔食呢樣唔食果樣 咁你會好想食垃圾
得閒獎勵自己係可以

嗰五幅相全部晚餐嚟嘅？

你會唔會係cushing syndrome 之類

你食啲餸係咪冇揀過呀
淨係唔避炸嘢唔夠喎
但又唔好諗得咁辛苦
堅持耐啲先有效果

係
得個麵係晏就 其他係夜晚食
我一日兩餐

有計過 每日卡路里攝取多數唔過1000

啲餸全部菜嚟
幾乎晚晚都係食菜塞飽個肚

咁少唔健康呀
你要搵自己個tdee先
食唔夠野 代謝慢又減得慢d
睡眠質素都會影響架

巴打試下夜晚飯如果可以早d食就6點前，當然如果番工唔允許就當我冇講過，總之8個鐘頭內食曬一日嘅三餐其實係對減肥有用
利申上年減左30磅

是日晚餐 蒜香辣椒大蝦意粉+ 孜然辣椒焗雞胸 & 撚廚

或者咁食
有時可能會整下guacamole 搽下麵包
黎黎去去都係雞胸 魚 蝦 牛肉
睇你點煮架啫

同意
1000連女仔都少啦
個人覺得食唔夠慘過食得多

上網search完又好似中左啲症狀
有無話可以點 要去睇醫生？

如果樓豬係男仔
最起碼都1500

唔好諗住食得少就一定減到
我以前減肥 覺得最辛苦唔係做運動
係餐餐要食咁多 飽到想嘔
你食唔夠 個身體冇營養 真係白費心機

其實要點揾 上網睇完都係唔明

要去睇醫生睇下有冇可能真係
但你都要留意下你每日卡路里攝取量 真係太少 有機會導致你身體吸收比正常多既營養

。。。。。

呢個有埋中文 自己睇下

其實一日兩餐都唔係咁好 早餐一定要食咖 係另外兩餐食少啲會好啲

究竟有幾辛苦

你話你一日食under 1000
禁都唔瘦 邊有可能呀
一係你有病 一係你吹水

幾多歲？

如果本身食得太少 你一食肥少少嘅嘢 身體會吸收得勁啲 好似係咁

首先
你要計下自己每日需要吸收幾多卡路里
其實只要唔超過就食乜都得
戒糖呢啲就基本嘢
一定要做帶氧運動
每日定時飲食同休息都好重要

你話你有做運動係做咩運動？一次做幾耐？維持咗呢個習慣幾耐？
卡路里赤字係食咗咩？得菜 其他嘢一啲都無？

download埋app嚟計
咁一星期每日平均卡路里攝取真係1000樓下
吹水做乜

仲未瞓

呢排訓唔到
冇四五點都訓唔著

絲打 你數唔數到自己一分鐘心跳幾多？

早啲瞓啦，聽朝又冇精神啦

而家幾多kg

減肥只係要改善自己飲食習慣 規律飲食 少油鹽糖 戒零食 做運動 持之以恆就得。人地話呢樣有用又去試 果樣又去試 你都冇認真去了解過自己身體點運作 減條柒咩。

我10點幾已經上左床
而家係3點

Office工 身體唔習慣成日ot
可能以前太安逸

有跑步 有做hiit
跑步每次1個鐘 一個禮拜2至3日
hiit就日日做 30至45分鐘
維持左3個禮拜就嚟一個月

我一日食兩餐 晏晝會食麥皮/意粉 加隻烚蛋
晚餐只要係喺屋企食 就淨係食菜
有時會烚埋雞胸肉嚟食

我3個月79kg>67kg

好想肥但肥唔到 想有返少少肉

60下 如果無數錯

係

岩呀上次入間健身用具鋪
入面d 人身材扁到 以為去左肯亞
D 女 個pat 平到直落
買d 健身用具番屋企擺？

雖然瘦左 但你身體都七勞八傷 陰公
仲做緊？

點做到

一日一餐加做運動

一日一餐無反彈？

數字都ok wo
禁要睇脂肪肌肉比例了
如果肌肉多，就差唔多了
脂肪多就有d 肉

依排食番多野都無反彈
但戒糖就keep住戒

咁又唔好笑人 每個人都有開始嘅時候 起碼肯踏出第一步
亞樂輸華生力啤果陣都係火柴人

係好大傻 但望到你個樣就哭能左

係咪講緊體脂率？

如果係肥底嘅我建議做重訓先 即係要練肌肉
一嚟因為肌肉量增加可以將啲脂肪代謝得快啲
二嚟肥底跑步其實好傷關節 因為你跑步時個人嘅重量會對關節產生好大壓力

P.S我非專業 睇吓有冇其他巴絲幫到你

做咗一年 返工壓力大
胃口都差左好多
好多時一日一餐都搞掂
特別近半年個個都話我雖然瘦左但殘咗
氣息好差
我呢世人都未試過咁瘦
其實比多d壓力自己受下剌激就會輕鬆瘦

會唔會有病🤔有冇見過醫生🤔有隻病係會令人好易肥

Yes 有磅有得check 埋骨頭，體脂，肌肉...
唔係話十分準 不過叫做參考下

呢個病

你而家係咪捱緊肚餓？我之前減肥絕食得太勁嗰陣心跳都會慢埋 心跳同你既基礎代謝率會有關係架
同埋計卡路里之餘仲要睇食物本質 你食菜卡路里係低 但係一d碳水化合物都無係會令身體自動降低基礎代謝率、減慢消脂因為身體會驚你餓親而開始珍惜僅餘既脂肪
如果你計左一餐要食400卡路里既菜既話 咁我會寧願食少一半菜 將嗰200卡路里分出黎變成半碗飯食
同埋你做d咩運動多？淨係跑步？如果身體負荷到既話有返少少負重運動train肌肉會好d
下次做完運動之後再數下有幾多下 應該要～150/min先會消脂
減肥藥嗰d呃錢架 你朝早飲一杯齋啡提升代謝率仲有用過佢

得飲食減無用 你都無運動 做多D運動啦

好痴線有冇時間做運動 冇咁弱

我剩係減四分三碳水化合物（特別係飯）
每餐總份量減四分一左右
再加每晚運動
幾個月瘦咗廿零磅

之前都有懷疑過係咪有病
早排成4個月無嚟m
個人又脹左好多

聽下啲輕音樂啦

我會肥撚到恥笑自己
試過做啲好簡單嘅拉筋動作或者運動
都做得好辛苦同吃力（利申：以前都肥 但都做到）
之後我會忍唔住笑鳩自己
一路笑就更加做唔到/更辛苦
加油ching 要正能量同開心先減到肥㗎

唔該晒絲打
同我依家唔餓啊 仲好滯

4個月冇黎m...真係有問題喎咁

你真係女?
體脂19.1 既女 0身材？

真係女
點為之無身材

如果冇記錯 女仔20-25%體脂先係最fit 十幾已經係做開gym/太瘦個d人

你啲肥肉都唔係一日食出嚟啦，幾年食出嚟架你會唔會expect自己做運動1個月就會即刻瘦？

btw當初好似你咁減肥，一日食一餐蘋果，飲減肥茶揸減肥膏，每日攝取卡路里一定唔夠1000但係都冇瘦到，1年落來身體仲要差咗好多呢啲方法唔係work 㗎，俾你減到都好易肥返

而家做多d運動，喺屋企workout，做hiit，目的想身體好啲同埋身形靚啲預咗會做幾個月或者一年先有好明顯嘅效果

體脂19.1已經好瘦 唔會有肉架喎

無做過gym喎
個磅係咪壞咗

都關天生個新陳代謝事
明你有自己追求 但都唔好因為呢樣嘢搞到自己咁唔開心喇
太辛苦就抖抖先 逼太緊可能適得其反
同埋都係試下愛自己囉 身體係你一部分 唔係全部

身胴飲食16/8斷食唔洗做運動就可以keep住瘦

睇完你身高體重 我會話我仲差過你
天生肥底 屋企人都係肥 可能都關基因事
之前要番一啲training 要早睡早起 自己帶飯 咁就順便試下減埋肥
果陣朝早食隔夜燕麥 晏晝菜、肉、飯 夜晚同晏晝一樣但份量少啲
果陣都無咩點做運動 但叫做個身體規律番 一日訓7個鐘
跟住因為肺炎停左training 做番廢人 成個生活節奏又亂番
但叫做係屋企一日兩餐 同上面一樣但唔食早餐（因為訓緊覺）
一星期3-4日做下youtube啲居家運動，如果泳池開番或者唔洗戴口罩跑步 我都想做帶氧運動
其實係屋企開住kpop亂跳9fing 日日咁做都得 但我怕嘈到樓下
大概1.5個月 瘦左3kg
我本身個情況仲恐怖過你 153 63.55
依家就60.3

同埋其實每日減肥都有唔同方法 果啲168 戒飯 乜乜乜 果啲我都有試過 但其實唔岩你既話 除左自己一邊辛苦 一邊喊苦喊忽咁減 基本上可能仲肥番啲（心理壓力問題）

上面話左我屋企人都係肥既 老母、細佬、呀嫲
我屋企人都好錫我 日日煮野食係大魚大肉咁 屋企人認為食得是福 有錢買多啲野食飽先岩
佢地都係咁見我一減肥就叫我唔好 家族身形咁肥減黎都無用
身邊其實又無話點比人笑我肥 但想減 想瘦啲只係對自己有要求

好似講左好多咁添 希望我既經歷鼓勵到你啦！
目前想5kg為止一個progress, 逐下逐下咁記錄
要減到起碼要3個月先叫有成效

生酮試過未

但我好大個肚腩 個磅係咪壞鳩左

你個磅咩牌子 會唔會係記錯左次序😂

yunmai

短期見到效 但好快會到停滯期同埋無碳水化合物身體一樣會幫你錫住d脂肪唔俾佢走

中國牌子好似流流地喎

有，成個月啲肌肉都冇變大過

幾時開gym

肥你個頭，增肌喇，減乜春，瘦到條鐵咁好好咩

屌 我上網見人二手平平哋就買左
你個日本磅喺邊買嘅？

計完結果

下面選cutting, 之後跟macro比例食

建議你裝埋myfitnesspal呢個app去track低自己食過咩

之前sogo特價買 600蚊內 牌子係tanita
佢有好多款型號 豐儉由人

吸收>消耗=肥
利申 skinny fat

係咪即係去做gym
但gym收晒皮可以點
有無咩喺屋企做都可以增肌

我都屋企做

youtube搵個啱嘅人跟住坐咪得，宜家冇得出街，勁多youtuber拍家居健身片

而家幾磅 男定女

建議你一星期做兩日腳 or Core

加快個代謝先

巴打除左飲食外做咩運動
好勁減咁多

正常hiit 都唔可以日日做
而且有強度既hiit 應該無人做到30-45min
15分鐘左右就收皮幾大隻都咁話

我跟chole ting做
每日做兩條都成半粒鐘
但可能佢嗰啲係無乜強度嘅hiit？

你做咩運動
識個肥婆肥咗好耐
跑步一個月都見佢瘦咗啦喎

你全部嘢要一齊做先得
減肥嘅基本原理係要output>input

會
淨係bass on斷食既減磅 你一唔斷食咪反彈

跑步加做hiit
瘦咗幾多

健身

你要減幾多？
無做開運動
但細個有試過日日跑步半個鍾加節食減
都有瘦小小
不過一唔跑就肥反哂

早啲瞓啊，有用架

唔知佢瘦咗幾多
但肉眼睇可以見到佢瘦晒

盡量試下食食物嘅原型 即係唔好食水餃 食豬肉/雞肉嗰啲
或者一個general啲嘅諗法就係 只要你唔知佢點樣由佢原產品嘅話就少掂為妙(咁當然你煮嘢食好叻就無計啦)
今年年頭開始返工日日帶飯 lunch hour仲有時間或者早咗收工都會去買啲蔬菜自己煮
如果真係避免唔到要出街食 可以試下湯->菜->肉->飯呢個次序 俾心機啊巴打

瘦撚仲慘，係咁食唔做運動都唔肥

本身幾重？ 有冇度過體脂？

加油

唔洗就住就住食嘢已經好幸福
計住度住食嘢真係幾好味都無癮

巴打點操? 我屋企得2條resistance band 淨係用body weight多 平台咗好耐

瘦撚先幸福
我都好想食極唔肥
之前停做運動兩年幾就肥左成個碼

睇開啲 減肥由頭到尾都係數字遊戲
只要做到消耗>吸收就得

出面食嘢好唔健康 你捱到嘅話我會建議你食健康型三文治/麵包 即係有肉有菜冇乜醬 最好就麥包 夜晚食菜食生果就算

全戒零食 因為真係會唔覺唔覺食左好多卡路里

飲嘢就剩係飲水 多做運動 跑步/游水/健身 雖然宜家都ban晒

我之前keep住做左半年 1星期7日運動 由100kg大肥仔減到去67kg 最緊要係有恒心 同埋一定要補充足夠嘅營養 加油比心機 做齊一定減到肥

做到咁都唔瘦

咁滯
原來又係啲肥婆一邊食一邊話自己飲水都肥

肥d先正 著衫都好睇d 太瘦既話會好核突

想要多肌肉少脂 冇話減幾多磅 依加個人鬆泡泡
我唔可以跑步 跑左一排因為太辛苦之後食多左野獎勵自己
依加喺屋企做workout 三餐之間飲多啲水 正餐飽啲就食少啲野 等緊gym房開（cry)

肥妹波都冇？去晒肚腩？

腸抽筋半日輕左6磅

樓豬男定女
Hiit叫高強度間歇運動
會去到心跳70%左右
正常應該好chur又爆曬汗
但hiit咁多人做係因為時間短
而且做完會keep住燒卡路里
樓豬果個做到成半個鐘都應該好輕鬆

2個禮拜先食一次咁都過分咩
我無做運動又唔戒口喺度呻減唔到就話屌姐
依家我樣樣都做梗 純粹見無乜起色先上嚟呻下
睇下有無人都係咁姐 咁都屌 你做乜鳩

個人經驗分享吓 試過用左八個月左右由253磅減到176磅
早上六點做個半鐘運動 日日食蒸菜+廋牛肉片 午餐兩粒蘋果 晚上再做兩粒鐘運動之後食一杯乳酪加香蕉一條

半個鐘一定唔係hiit 係咪emiwong教瘦鎖骨嗰啲

我有爆汗架次次做都

一星期有幾多日rest?

但男仔瘦撚著衫好染

做gym
我一星期六日
每日做1 part 之後會做 30mins hiit 30mins abs
大概2個半鐘到

Hiit就可能一星期做兩次
另外每星期有兩日會跑10k

又見到你

仲未訓

爆汗係天氣熱咋 你凍天做一定唔會出到汗，你睇嗰個Chloe Ting 我啱啱上yt睇，強度根本好低

唔係emiwong

我跟依條女 是但揀兩條做
有時可能加多條15mins嘅abs workout

而家同香港有時差

搭單問
每日做兩個鐘coffee/Chloe ting workout 有冇用

以前每晚跑45分鐘 依家要口罩真係跑唔到

有冇人都係四肢短 完全唔纖長。。本身已經唔瘦，粗壯偏短既四肢令個人望落更肥更腫
btw有冇人可以提供減前臂既方法？

試下pamela reif
佢ig有set埋每日嘅routine
跟佢做咗4個月meet甩咗6%bodyfat

你有無諗過個磅可能連個磅數都錯？

基本上係當係一種每日習慣 除非嗰日忙到仆街,先減少運動個時間

sor我真係唔知
咁有無邊啲高強度嘅channel推介？

等我試下先

咁對你黎講可能已經太輕鬆啦
搵個chur啲時間短啲
比埋地址你

我當時首先戒酒（曾經晚晚飲whisky) 其實已經好好多
同時一個星期跑兩日街 來回大約9K

返到屋企拉筋同埋做腹 都係卷腹同plank 嗰啲動作（頭一個星期好辛苦）

有時候無出去跑就做HIIT

另外一個星期有三日去gym房操 有肌肉先燒脂得比較快

過咗兩個月左右真係見到明顯成效，就會更加有恆心操

另外因為我本身唔食甜嘢 ，所以戒口唔太辛苦
盡量食清啲 我當時係食雞胸 西蘭花 雞蛋
出去食飯走汁 飲熱檸水
其實係加減數 只要你消耗比吸收多就ok

試吓唔好理人點睇，做做吓就會變習慣，減肥係為自己健康，唔係其他人目光

（雖然當時為影結婚相而減）

留個tg黎

Coffee咪搞 試過跟佢做45分鐘嗰啲 做咗一個禮拜左右 整親手腕 後尾直情比啲教練睇 佢話佢啲姿勢唔係啱

呢邊4點半
快你兩個鐘

無度過啊
聽日度完再同你講聲

佢同emiwong啲hiit有啲做完氣都唔會索

但我個生理時鐘應該喺london

我
減肥冇得減1part 只會全身減
一係做下負重 d muscle firm d
就好睇

膠post

Coffee 嗰啲最多只係workout 如果本身真係肥嘅做佢呢啲其實冇乜用

hugo19911

咁你食左飯未

加油啦其實你未算慘，我每日照鏡見到自己咁撚矮增極都冇得高變咗死症
日子依然都係咁過

咁都忍唔到就唔好學人減

食咗 但又想搵嘢食
呢個疫情令我肥咗瘦返再肥返

減肥變大仔易過瘦撚變大隻好撚多

瘦撚最難搞係吸收力太低

我都係
不過呢幾日瘦左
日日咁食都冇乜點肥

Gym房應該係最有用
食多d菜 質飽個胃

食屎
我計哂macros 食好clean都突破唔到平台期

做完一排覺得firm jor
瘦就靠跑步

但依家跑唔到 有冇強度高ge YouTube 片推介

我啱啱上面留咗一個 你可以睇吓

有跑步 有做hiit
跑步每次1個鐘 一個禮拜2至3日
hiit就日日做 30至45分鐘
維持左3個禮拜就嚟一個月

跑咁耐瘦肌肉都未減到脂 HIIT係睇心率 你跟住做但係如果跟唔足 姿勢又唔正 唔會有用 3個禮拜真係好短時間

咁你真係有機會係PCOS
去睇醫生check下啦
利申 註冊營養師

好呀唔該

仲有我手臂肥
依d片有冇用
（我都知脂肪靠aerobic Ex減）

唔洗講咁多
將你黎緊一星期食過既所有野影相放上黎
記低第一日體重
建議朝早起身柯完尿未飲水前磅
最好遮樣影埋身型相
幫你執餐單

其實一直唔知可以去邊睇
婦科？
同埋想問下依個pcos長遠有咩影響
好唔好得返嘅？

連登仔係咁 咩都屌一餐

樓主爸媽係肥底定瘦底？

無錯 婦科
長遠就係肥胖同埋生育問題
好唔好得番唔敢答你 你問醫生啦
只可以話減到肥嘅話會有所改善

飲水都肥根本違反物理原則

你少肌肉

無戀可以失

做運動做長啲？
要連續做到第30分鐘打後先開始消緊脂wor
你係咪做下停下/唔夠耐？

女人太瘦一樣柒
不過同減肥嘅人講佢哋一世都唔會明

阿爸瘦
阿媽就有個都幾大嘅肚腩 但手腳好幼
唔知叫肥定瘦

唔洗理其他人點講你
如果真係身體問題 係會好努力都睇唔到成果
亦唔好否定自己嘅努力
你搵專業人士啦

佩服 真係好有毅力
巴打一共減左幾耐減到咁多

我都係 減極都係兩磅
依家試吓戒夜瞓
同埋聽朋友講壽桃牌過橋米線好低卡
一包二百幾卡 減肥餐嚟講算好味

巴打係咪做廚
見你開左好多整嘢食post好正

Dont 灰，一齊減

90減到80就幾個月 果段時間要返工 冇運動冇飲食
真係認真減就80落65段時間
用左3個月

成日話有做運動，到底係點做法...
好多女走去gym room慢踩單車睇劇都話自己做咗

多謝
我唔係做廚架
不過我想將來開餐廳
咁啱係外國 lockdown緊 冇野做
日日煮同大家分享下

Hiit做半個鐘？
可以維持到80-90%最大心率半個鐘？拳擊世界冠軍都唔夠你黎

仲有大把人換完衫對鏡影張相就當做咗

3個月由80落到65?
佩服佩服
我都好重啊有90都想減到65
但成日都半途而廢
好佩服有毅力減肥嘅人
巴打真係我偶像黎
又識煮嘢食又咁有毅力

婦科呀
診斷係 clinical (經期唔定時）+ lab/clinical (excess hormones ) + Usg
Any two of above

不過就算真係依個病 都無藥會幫你瘦返架

嚟m準唔準

好

有時哩啲野係積落嚟
你細個冇做開運動咪容易肥

識個人話而家減極都唔瘦
但佢肥咗成個青春期

乖 唔好信閪米體脂磅

唔準 近排試過連續四個月無嚟
本身唔係季經

巴打方唔方便留個tg
得閒想問下你有關煮嘢食同減肥嘅嘢都好~

啱啱先睇到
好大機會係呢個病
去睇婦科啦
通常照完冇其他大問題，一係食避孕丸調經
一係睇中醫
一醫就數以年計

運動係要keep住做
記住唔好飲凍嘢食凍嘢

上面有巴打講左我做嗰啲係低強度hiit嚟
所以我都係好垃圾

你可以試吓做嘅 因為我都唔係太清楚

如果我得 你都可以
我曾經都係一個成日半途而廢既人
唔好當係減肥 你要當既係一個改變人生態度既機會
每個人都有能力去做好多野
只係我地有時唔信自己做到架啫

所以如果我得 你都一定可以
你可能仲減得好過我呢 加油

試咗飲食控制先 食少啲carbs 低醣飲食
再加多啲運動
我都卡關好耐 希望gym快啲開

你一日只食一餐，最多兩餐，仲要係唔飽嘅，食完嘢周圍行，行街咩都好，總之就係行路，包你瘦，我由一百一十幾減到得九十幾就係因為咁，但我唔係特登減嘅，而係環境迫人，餓成咁嘅即！

唔講運動住 你呢個diet 唔夠蛋白質 減肥建議食磅數乘1g嘅蛋白質 以你59kg為例就係 130g protein 整體卡路里攝取就係 tdee-500

可以啊

唔好係度鳩教人 食野飽唔飽同減唔減到冇絕對關係 你唔填飽自己個肚長遠都係會因為意志而放棄

樓主睇下

承你貴言

咁係咪即係應該食多啲肉

我同你調轉
我太瘦想增肥但增極都係咁
雖然我女朋友唔介意 男人太瘦真係唔好睇

上YOUTUBE睇HIIT跟住做

好似吸收得少反而令基礎代謝低咗 會有種做極運動都唔瘦
但我想知點提升自己個基礎代謝 真係覺得自己應該代謝好低

唔一定要食肉嘅 總之就係豐富蛋白質嘅食物 你見出面健美都有人食齋架啦
再講食肉都要睇咩肉 蛋白質比例有幾高 我平時會食雞胸 雞扒 三文魚 西冷牛 如果你係完全唔在意食物味道可以食未炸過嘅麵筋 100g有75g protein

HIIT 又點會低強度
high intensity interval training
係高強度間歇訓練
你強度唔夠就做耐左都差D

試唔試下一個月玩法？ 最多減10kg

頭一星期好撚7系9辛苦

早餐No
午餐 麥皮脫脂牛奶脆片+蘋果/香蕉
晚餐 清蒸 魚/蝦/雞胸肉/西蘭花 （牛丸/炸魚旦/蟹柳/）+蘋果/香蕉 （仲有好多自己上網睇）

午/晚（運動30分鐘）
跳繩（5分鐘/10分鐘keep住跳，跳唔到3秒再跳）
是但搵條youtube片10分鐘嘅腹部訓練
掌上壓（跪喺度）60下，12-10-8 一組玩3組
跑1500米

利申：之前成功77kg去到66kg
家陣84kg 8月1開始減肥，現在79.9kg

重點淨係放喺節食=減極有限

你都吸收唔夠能量去比細胞運作去消脂

食太少搞壞身體，會更容易儲存水 變浮腫

你都係正經做運動減啦

基礎代謝講緊BMR? 盡量食原型食物、優質睡眠、練多啲肌肉

搵左你

一個月減10kg呢啲又係好危險 有豐富比賽另計

比賽經驗*

我建議三餐，睇你嘅activity level 計consumed calories，然後aim 每日食consumed calories 嘅90%，少過呢個數會有反效果，個腦會認為係prolonged hunger開始preserve多啲calories 同增加食慾

減肥最辛苦係同屋企人食飯
睇住佢地大魚大肉
自己就食得清淡
但加油啦 你堅持到落去就會見到成果

有2條resistance band 夠你玩哂胸背博手腳啦
胸可以做 Fly
背可以Row
博可以做 平飛 前飛 shoulder press
手就2,3頭都大把動作
腳就Squat走唔甩
最緊要慢做
重量一定唔夠GYM重

你呢個情況反而係要做多D運動
做下D輕鬆帶氧令個人血氣好D 吸收會好D
肌肉都要練
我都見證住我朋友 170 110磅 去到E+150磅

但事實上我真係因為咁而瘦咗咁多喎

可能我之前傻左，剪埋光頭👨‍🦲

上面 開始唔記得影同最後冇影，因為減算就懶得影

減肥要有恆心，你估話減就減咩！

增肌好緊要

所有減肥方式都係睇人而定，未必個個都受。我試過早餐只飲㗎啡，午餐一個西生菜，晚餐二個大火龍果（7:00前食），每日做20分鐘帶氧運動，第一個星期已經減左6磅第二個星期再減多4磅一個月Total 減左17磅，一樣得。個個𨳒我唔健康但我又真係冇問題。

留意下其實係咪本身自己骨架大加水腫？

第一 輕左唔代表體脂低左都唔代表健康左
第二 你呢個方法缺乏專業知識做support 啫係你得唔代表其他人得
營養學嘅角度睇餓住瘦嘅方法多數都失敗

減肥都唔係一朝一夕嘅事
係講求持之以恆 去改變自己嘅lifestyle
同埋講到尾除咗身型 健康先係最重要㗎
建議你可以配合帶氧 重訓 同飲食
操得夠 食得好 瞓得好 減脂都會快啲㗎
我都減緊 一齊加油啦絲打

點知骨架大唔大嘅？

係得呀 但係完全唔夠營養又唔食蛋白質就要諗下你減走果啲係咩黎囉

呢個世界冇骨重架 水腫就真係有 想cut水嘅一日飲最少6000ml水

有冇可能呀 肯戒糖油鹽 又肯運動 無可能唔瘦
我淨係上年突然有個諗法想食少啲糖 之後就飲食盡量低糖 夜晚白飯食少左 菜肉無變 其他飲食習慣都無變 到今年已經瘦左十磅肚腩仔都修埋 不過我唔係為減肥而低糖 純粹想個人健康啲

如果飲食方面唔識點入手
可以見下營養師

唔係骨重，唔係講緊重量，而係骨架...同磅數同高度既人有d人係骨粗d睇落會大份d，骨幼就睇落瘦d

4個月好少姐 減肥無得急

你會唔會好似佢咁？？

晒氣啦
叫佢影低食左乜都唔做
淨係想搵捷徑
呢種人減肥永遠失敗

巴打，比D hints 你，我都減緊肥，1個月3kg 到。
1.食代糖野要識食先得，食代糖前後4個鐘唔好食其他野,唔係同食糖冇分別
2.朝早食2隻蛋，我通常一隻煎，一隻炒。
3. lunch 同 dinner 時間唔好分咁開 E.g 2:30 lunch, 7:00 dinner
4. 每餐D 飯唔好食哂，食哂餸就好。
5. 如果食幾餸飯，要叫至少一個菜，唔係好似魚香茄子油汁嗰啲
6.餐飲最好要：凍檸水少甜
7. 去759買啲代糖日本啫喱，10蚊到，好撚大舊，夜晚肚餓得滯就食

希望幫到你，加油丫屌

急功近利又唔想付出 所以康記同啲減肥藥咁好賣都唔係冇原因

雖然咁講會俾人屌 但係我真係好難肥:(
做左4年占 又飲gainer 又狂食野（餐餐兩大碗飯起跳） 見到鏡入面仲係紙版咁真係想死
好彩叫今年肥返少少⋯（唔知係咪因爲成日係屋企 食多左野）

計你tdee
計完搵你既熱量赤字
你咁都減唔到我跟你姓

我cut完啦 gym開番就上磅 我都幾鍾意代糖 就黎zero當水咁飲

我朋友又係減肥 做埋運動但都係無乜用
醫生話佢有多囊卵巢症 呢類人真係難減好多

依家依個鐘數我都未食嘢點影

跑步啦，日日跑
我朋友呢幾個月WFH 日日都去跑
110kg 減到75kg
減糖控制飲食都重要
但運動量都好太程度影響

去盡啲 買個廚房磅磅野食計卡路里 我認真的 呢啲細節位最緊要

大致上好似差唔多 即係要食避孕丸嚟調理返？
但聽人講 食避孕唔係會仲肥？
食左會唔會仲難減

你去婦科check左有無樓上講果個病先啦，有病就醫左先，好返再減事半功倍。你如果有病在身仲跟上面果堆又一日一餐又唔食野做高強度運動連個身體都搞壞埋手尾仲長。
減肥其實都係計數，總之你calorie intake低過消耗就一定減到，每樣食物都有數得計，爭在你肯唔肯做。

你check咗先啦，唔可以亂食
呢個問題手尾絕對長過你剩係望鏡覺得自己唔好睇

我減左成年，一直都有食supplement（藍色嘅消脂丸），日日都去跑步，落雨嘅日子就做Hiit，飲食方面，早午餐都食麥皮，晚餐正常食，依家一共減左20幾kg。Supplement其實只係令你做運動時，燃燒更加多嘅脂肪希望幫到你

近年興 重訓 + 飲食
身邊有冇人玩重訓 或 器械健身
搵佢幫下手
再計下卡路里
有恒心應該一年會有好好既效果

netflex 都有套野講減肥
可以睇下:ask the doctor
講到某些人係有減肥下限。即係減到某個重量減唔到
啊, 定係減到但成日好肚餓 唔記得
因為身體個

個人覺得長跑最好，近乎零成本，消脂
不過如果真係肥得滯，游水或者單車機會好啲，避免你傷膝頭
目標係要同時間競賽，將自己Push到極限，做到個人好攰，塊面要濕到好似沖完涼咁。如果無個運動量或者記錄時間做參考，你自己只會越做越hea我起長跑追record時都中意左運動嘅感覺
飲食方面小弟俾唔到啲乜意見你，我唔係專家，不過飲食好重要
利申:未肥過，不過曾經係零運動量嘅瘦弱boy(BMI過輕)想擺脫現狀嘅人唔止你一個，希望樓主成功

用咩app track

唔信做運動瘦唔到，係咪量唔夠？

我試過望到自己個樣喊

肥婆肥佬最撚多借口，明明吸收大過消耗就可以減肥，又多多借口食重卡路里野當自己減左肥
飲水都肥既話，你身體構造係反力量守恆，簡稱係神，明未啊屌你老母
買本書叫運動營養學，計下自己身高體重幾多，再睇下自己每日要食幾少野先可以減磅
又肥又懶又多借口又想人安慰，死撚返去發夢啦

其實食炸野都係其中一個減肥方法嚟...

你唔係肥
而係有肚腩
兩回事

通常係因為少做運動 腹肌太弱
同埋盤骨前傾
女性來講好普遍

試過見到頹左即刻食肥返

1日食2餐輕鬆減
嗰2餐仲要食咩都得

其實真係講到口臭 減肥又好 練線條又好 都係要恆心之前減肥又係一星期做6日gym 控制埋飲食 早啲訓 真心唔係難既事

咪鳩屌啦 佢咪話佢做齊囉 你可以唔信佢既
同埋calorie deficit唔係一定減到架 有病都會肥架

見你話夜晚唔食飯，正係食餸
其實煮餸啲醬汁都好肥
盡量齋食白恰菜試下？ 食沙律都唔好落醬
早餐就食無糖乳酪
加油呀

瘦到哭撚左

個個月見住自己體重跌

喺你心目中咩叫HIIT 同埋跑步你係真係付出地跑 定係行吓跑吓 兩回事嚟。
其實點解跑步減肥快，好簡單講吓 係因為都算容易令到心跳每分鐘上到80-90%，而你係要追求呢個心率先叫做用帶氧減肥 同樣道理HIIT係講緊進行組要達到90% 以上

要真真正正想減練肥唔好怕麻煩，學識咩係營養學、咩叫運動、運動點樣令到你瘦 自己適合做咩帶氧減肥等等。

當你有足夠鬥心就會成功，當然啦前提係唔好受傷嘅情況下，受傷真係最痛苦嘅一樣嘢嚟

我以前上過65kg，依家50kg，但淨係睇對腳會覺得我係65kg肥妹
本身已經腳短，55比例，仲要勁粗
唔知點減腳好

如果咁既話運動強度夠唔夠跟pamela做workout
我最高心率80%係159
睇返心率圖好似得幾點上到163
係咪代表唔係消緊脂 唔識睇

我係瘦到喊

特登唔食嘢係會反彈到on9
特別係食減肥藥反彈得仲快
兩樣都試過嘅我肥撚咗十幾kg
最後係去做gym先減到肥
做三個月已經減咗十kg
仲要依家每日食四五餐，乜都照食都冇反彈
依家做唔到gym都會係屋企做自身重量嘅運動去keep住
我一開始淨係做hiit，日日做，做咗大半年都冇乜效果，係靠gym先減到

吃素

Switch加健身環 日日玩兩粒鐘
唔瘦再諗下點搞

肥撚到豬咁

我想問187cm高
78公斤算唔算肥

其實要睇體脂
可以google body shape percentages body fat對下你自己幾高體脂，或者你有個準嘅電子磅咁就更加好

街市個豬肉佬,話自己齊隊啤唔食嘢都減唔到
肥

增肥 一日要食5/6餐架 仲要做負重訓練

Try keto?!?!

淨係飲食唔夠
要配合gym/運動
運動唔係落街求奇跑兩分鐘覺得攰 然後行幾個字
咁樣冇用

利申: 瘦底但想增肌努力緊
巴打你都努力啦 控制完飲食唔差在行多步做埋運動

我唔使照鏡都知道自己肥到仆街

吸收少過支出係冇可能會肥，你係咪講少咗啲野？食零食？夜太餓所以偷食野？

搭單問，深蹲一下都做唔到，有乜方法可以增強肌肉做到深蹲？

我覺得我每日煮飯比屋企人仲難減 主要係聞到陣味 會有癮想食 所以兒家我要分枱食飯

你係幾多kg做唔到一下
你可以試下無負重嘅單腳蹲先去增強返你腳嘅肌肉
又或者做機都得

錯撚曬，食咁少野，唔得咖，做完唔食野吸引營養，做左都係白廢心機，三餐一定一定要定時，食足夠，同要做負重訓練

老實講，2個禮拜一次係好過份。
Keep到身型果啲唔會限住自己幾時可以放蹤一次。
係有得唔食就唔撚會食，你心態已經有問題。

我減咗一個月 每日嘅carbohydrates 基本上剩係得朝頭早一塊麵包同晏晝半碗飯 其餘時間都係食魚/肉 + 大量菜 加上運動成效都幾顯著

唔會喊
但覺得好煩
點解瘦到成碌竹咁 著衫又唔好睇
不過都係冇意欲增肥

唔係睇食幾多餐，係要睇食啲乜。

係囉 未睇到落黎以為樓主70/80kg
磅數只係參考 有啲人天生係骨重
我在意著衫咩碼同overall比例多啲

同埋而家唔興咁瘦㗎喇
我曾經都好羨慕韓妹啲筷子腳
樓主學下欣賞自己啦
人比人比死人

一聽就知唔健康既瘦身，身形都唔會好睇

肥是原罪
唔好賴呢樣果樣
勤做運動既人根本連控制飲食既需要都無

垃圾

16/8 斷食啦

唔食嘢唔飲水呢啲節食唔得會長遠變瘦
你講下你做咩運動？

飲超多水，訓得足夠，少油鹽糖，最重要係有肌肉，三餐要食足夠同要食對既食物。

如果唔食野，身體會進入慳電模式，代謝會下降，唔健康。

你講下你跑步一次過跑幾耐

搵條女拍拖 然後被分手 減左幾年咩方法都唔識瘦
一分手 兩個月瘦L左13kg. 兼大隻左

冇傢啦縮緊啦

LM

肥底，冇乜點戒口，做多左好多運動
夜晚唔食澱粉，一個月瘦9磅

keto，但一定要好嚴格
一滴澱粉都唔食得

咁點解唔直接唔食野

幾個月日日都唔多過1000去醫院檢查下好啵

係增加消耗>吸收

靠節食減肥既成碌竹咁

扮咩有運動呀

咪係 166得嗰59

用節食減肥個班都係天才
自己搞亂自己既新陳代謝
將自己變成飲水都肥既體質

想長遠減肥
就做多d 重量訓練
加少少帶氧
3餐食飽
你新陳代謝好
肌肉消耗能量夠多
自然點食都唔肥

要增肌 唔係做運動就得
你要拆樓倒垃圾先要搵工人先做到
愈多工人 愈快有效果

你識咩丫，樓主每日食1000卡，食足半年再加運動結果重肥左啊肯定係發明左人體永動機真正飲水都肥

食太少，跌bmr

夠我慘
利申：絲打
以前keep到 fat rate 21%, fit到漏
但自從返呢份工之後好大壓力
每晚食大量零食減壓

短短幾個月重左10kg
仲患上狂食症（飲食失調一種）
仲超埋重
依加對零食仲有極大心癮（後遺症)
每次見到鏡都好撚討厭自己
未試過咁肥

呢個身高體重都唔肥

用錯方法囉 唔係一尾唔食就得 你新陳代謝會慢 身體會以為你無飯食係咁幫你store fat
同埋身體狀況同心理狀況都有關聯 個人試吓正面啲

幾耐時間呀
你要明你依家既身型係你幾十年生活習慣造成
唔係幾個月努力就抵銷售到
youtube片九成呃人

分享個人小方法
放工要坐車既話可能提早一兩個站落車
行路返去 同埋行樓梯上樓
唔好搭電梯
逼自己做下運動

方法錯曬 連自己tdee幾多都唔計
同埋自己煮啦 出面d野望落唔肥
其實卡路里好高

運動做幾耐？

唔好唔食飯
而係要食得健康啲

正餐醫飽咗個肚先唔會咁易食多咗無謂嘢

配合下做運動
唔係一定即刻有成果
最緊要唔好同人比較, 唔好心急

食麥皮好work

劣等基因就算撚數啦
偷食雞脾又係度扮撚晒野

份量呢?
有d 肥人日食7,8份減肥餐然後問點解冇效

無食飯 齋食餸咁正
爽喎

搞搞埋埋咁多嘢，點解唔用最簡單嘅方法：計卡路里
唔食飯食餸就會瘦？係嘅如果你啲餸係白烚菜同雞胸咪係囉。你食返普通餸入面成堆油同糖有撚用？

呢個真，本身做開office ，公司無啦啦要去啲展覽整個booth，企左一個星期，瘦左6/7磅

好重，120磅婚後肥胖。
我係蹲落去果下覺得小腿前面嗰條筋好緊，之後就覺得冇力hold住，平衡唔到。

減肥唔係唔食嘢喎，係食完做返更多嘅運動。

我都試緊...1點lunch, 7點dinner, 其餘時間淨係水/沖既茶

頭兩星期減左2kg.... 之後就跌唔到落去

時間ok 強度好似唔太夠

有無考慮做提腫去訓練下自己嘅小腿肌肉
啫係吉高，雙腳做到之後再慢慢練單腳

Thx 我會盡力試吓
不過我覺得食5餐先係最難 尤其而家武肺日日喺屋企等開學冇工返
要自己煮之餘 屋企又冇咁多嘢食
最重要係要冇錢

斷食 一日得九個鐘時間內係會食嘢 試左一星期已經由68 減到66

樓主試吓計自己TDEE，計返自己基本卡路里攝取系幾多，然後食嘢食少過果個數，做返個calorie deficit出嚟，加埋做運動同充足睡眠，減肥唔係話戒野飲就減到。
利申自己由7月開始cut,依家由70kg減到around67kg,減肥呢啲嘢共勉之

運動同飲食係相輔相成
我係極唔估勵齋靠黎減肥，因為唔多唔少一定會減埋肌肉，到時瘦咗都會好難睇

依家肺炎係難搞啲，跑步又驚，gym又冇得做，總之有心減肥既一定要一星期做2-3次重量訓練(可加1-2次帶氧)，呢啲就後話啦

至於食方面，唔好睇網上話食幾多幾多
工欲善其事，必先利其器。你有食物磅未？ 點知人地講既20g carbs係有幾多份量？40g protein又有幾多？

再者你又冇講你既食療進行咗幾耐，如果你試一個月就覺得冇效就轉第個plan， 咁只係晒自己時間，因為每個人新陳代謝都唔同，keep一個月未必有效果。食療方法你試下低碳飲食先。

最後要瞓好啲同埋早啲瞓，胰島素會好大影響你減肥。

好似唔會(吸收勁d)嫁只不過係肥野高卡 攝取多左

女朋友中左幾樣

就咁吉高hold住就得？
我try try

喊苦喊忽之前諗下自己有冇用岩方法先
消耗量多於吸收量 根本食幾多都唔怕
唔食糖有冇食醣？
認真study下減肥嘅原理 唔好一味唔食嘢啦ching

吉高再落返地
一組12下左右，做3組
如果一組做唔到咁多就減少一組嘅次數
增加到可能45組

無做運動，講經咩

如果你黎m唔穩定好大機會有多囊卵巢症
但我唔係醫生 你都要去check下先得
我朋友就1~2個月先黎一次 睇醫生就話佢有呢個病
咁我朋友就睇左西醫 然後而家睇中醫調理番就穩定番

所以你減既都唔明顯可能係呢個病影響 你問下醫生意見會好啲

咩運動？頻率？強度？日均卡路量消耗量？

飲食習慣？日均卡路里吸收量？

keep住個習慣啦、唔好成日營住營住，肚腩如果肥底係好難減，咪思人地都唔洗請教練安排依樣果樣啦，你將個好既習慣keep住做一年半載，該運動就運動，該發洩既就發洩，該控制既就控制，唔好長期壓迫自己要點要點，放開d就得。

生酮飲食 （簡單講戒哂糖甜粥粉麵飯麵包及高碳水食物）可以食大大量菜同肥瘦肉

間歇性斷食 （因為食肥肉好濟，斷食唔痛苦）

一日食一餐 （配合防彈咖啡，一日只於5:00食一餐豐富）

有養狗每日帶佢散步一小時，心跳keep 95-100左右

我間歇試以上方法，3個月74公斤減到67公斤

59kg都叫肥 痴線

朝早飲一杯防彈咖啡
挨到中午17:00食一餐
堅持到瘦得好快

有試過睇翻朋友send翻黎既相，覺得自己好肥好樣衰，諗諗下喊左出黎，跟住第2日決心減，幾個月減左20幾磅

最重要有決心，有堅持。加油呀樓主，同時都唔好俾自己太大壓力。

每次照鏡望到自己都會對住自己自豪咁笑。唔係因為我靚仔大隻身材好（唔否認）最重要係我欣賞自己，無論以各種形式呈現高矮肥瘦；我就係我#wine#pi人生可能只得一世，點解唔對自己好D。

19 脂肪比例 好瘦

唔係太信食1000卡都肥
除非腸胃有問題

我覺得你計錯

做運動先係長久瘦既方法呀巴打
肌肉會幫你消耗多啲卡路里，所以做運動建肌肉先係唔會反彈肥返
節食好易反彈又搞到自己唔開心
P.s.睇蘋果果籽有好多真人實質，最後發覺咩捷徑都冇郁，運動最實際
“年過30以後，肌肉每年會自然流失有0.5%～1% “
所以你諗下，一練到有肌肉每年只係流失1%，練咗肌肉就一勞永逸

P.s.一有時間就做一個鐘運動，差唔多日日做，堅持咗幾個月，真係瘦咗，明顯細咗一個碼

運動都分有氧同重訓
食野係除左計卡路量仲要計其他營養
食少過TDEE(我見上面有教你計)都唔會瘦到
你一係mark低每日做咩運動，食咩，做過咩一個禮拜
放上黎睇下幫唔幫到你

樓主生活樂無憂？
戒澱粉食物
飯 粉 麫

想有肚腩 但係又驚唔健康
一日食四餐都食唔肥 救命

利申 做開gym

係呀 我覺得減肥同增肥都係要用錢 仲要係有時間 又要食生果 又要食肉又食菜 全部都係錢

感覺上容易，好有希望

[/member]180cm，65Kg食極唔肥真係喊左[member]

之前見完營養師先知肥主要係70%肌肉

日做一個半到兩小時運動 keep住最大心率70%

正常飲食 冇戒口，每餐食最多兩隻麻雀咁大既肉 一星期減1KG 其實唔難但做完運動要飲下奶 如果唔係會減走哂肌肉

低卡一定減到，其他方法未l必得

每個月去見營養師 都話咁減法其實好正常 好多人咁做
仲叫我去埋下次唔洗去

肌肉平日會消耗好多卡路里
低卡分分鐘冇埋得返埋脂肪

均衡飲食最動要

過度節食好易keep唔到
不過戒甜野基本
我而幾年身形都脹得好勁
讀書果陣一日起碼四餐
但果陣日日校隧操練 夜晚我自己會跑步 踩單車
所以基本都keep住瘦
一無讀書就開始小做運動，返工攰更加唔想做
而家個膝頭keep住痛都唔敢跑步
但都有游水但而家啲池收曬檔
真係做運動係最work但又最難有恆心

先3個禮拜

睇下個運動schedule

唔肥 但矮 都哭撚左

我都係做hiit
個人瘦左5kg
仲要無節食

樓豬可以睇下間歇性斷食既資料 重點唔係夜晚唔食飯會瘦 碗飯係24小時既營養成份都係一樣 唔會變多變少 間歇性斷食一定可以幫到你 但係要睇你既決心 再加運動 兩個月一定達到你想要既效果

認真答你，做weight training先係長遠嘅減肥方法，因為你多左肌肉就會需要更多熱量同埋代謝率先會快d，咁你變相可以有更多quota去食野。
同埋當你真係開始weight training你就會對飲食有要求

利申：以前係死肥仔而加正常

去買個食物磅 download myfitnesspal 輸入你依家生活模式同身高體重仲有你嘅目標
佢會定個大概數值俾你話你知一日要食幾多卡路里 先跟住試一個禮拜
如果冇減到就每日再下調200-300kcal
仲有買幾個啞鈴仔係屋企做下 增加返你肌肉量提升你個代謝率 你肌肉量唔夠你食再少都係減唔到肥

帶氧好難減架，一定要做負重，增加肌肉先可以消脂

型到喊

直情個pat縮緊，一照鏡就想喊

減乜肥 無聽欣宜講肥都可以肥得健康咩

小腿真係完全减唔到
但發現係屋企冇行同郁咁多
佢反而瘦咗少少

咁樣唔係瘦 係肌肉痿縮
d病人訓床訓得耐小腿都會瘦

你係咪分唔到肥瘦
畀你搞到我都分唔到

樓主話自己 166CM 59KG，其實唔係一個癡肥嘅身型好難做三星期運動就好明顯，反而營養唔夠會令你代謝差 + 甩頭髮 + 經期唔準。

個啲咩 70 幾減到 50 幾嘅成功例子唔係太適用喺你身上，因為對你身體嚟講，你依家呢個體重唔係話有好多多餘能量淨，自然減得比人地慢。想減得快減得好，睇營養師就最直接，大擺人食得飽食得好又減到肥

體重唔重要 體態先係重點

我分享下 我嗰陣點樣由 83kg 減到 71kg(8個月）

頭一個月 一星期去4-6日gymroom 每日2個鐘 唔準玩電話，一開始跑半個鐘步先（一開始起碼要跑到4km)，之後做核心肌肉重訓（推胸，拉背，腹，大腿，老鼠仔，膊）。
第2個月，當身體習慣運動，就開始節食7成飽，做完gym嗰餐我會食烏冬（所有野都係烚，我會起啲凍肉舖買啲打邊爐嗰啲豬肉牛肉雞肉set清水烚走啲油先食，菜就自己揀喜歡既，不過一斤一斤咁食）

第3個月 開始做埋平時做唔著既肌肉（下背，蝙蝠肌，拜拜肉，小腿）另外跑步應該可以半個鐘跑完6公里。
之後keep住2星期要更新重訓重量（唔得就慢慢滲），如果唔想操到成身肌肉，就要每日都頭跑步。

飲食方面，每星期允許自己食三餐鍾意食既野，我食麻辣米線，飯，炒碟頭。千祈唔好食任食乜乜乜（只會撐大你個胃。增加減肥困難）

其實每個人對碳水化合物嘅敏感度都唔同
如果你真係用全生酮飲食都冇用
即係你肥唔係因為食得多carb 係食太多脂肪

無可能仲肥
一係你根本係有精神問題，你覺得自己肥，其實已經得番皮

chloe ting強度唔夠 主要for新手 如果真係好想跟佢可以睇返佢17/18年嘅片 佢個陣啲片intense過佢依家出嘅好多或者可以試下pamela reif/madfit/natacha océane 都intense過chloe

Myfitnesspal

咁你磅數有冇跌呀?
stubborn fat係難減D
你overall磅數有跌就算成功 無跌就係你飲食做唔好
btw我睇你concept都似唔太清楚點樣有效減
唔係淨係戒糖戒碳水就得架
相反 碳水點都要食D 唔係個人會唔夠精神 因為腦部需要葡萄糖黎運作 而葡萄糖就係由碳水合成而黎 碳水係要控制 但一定唔可以全戒

利申:GYM撚

你每日唔多過1000，個身體會以為你就死反而會儲脂肪
同埋夜晚你要食一啖碳水化合物，先唔會有平台期
運動要操埋肌肉，起初會肥，之後就會瘦

早餐係咪乾炒牛河+雪糕
晚餐係打邊爐5磅肥牛+雪糕？

人肉永動機
唔夠1000卡 做埋運動都唔瘦 身體自動gen 能量

無食宵夜好耐
零食就無食2個禮拜倒

減肥唔係唔食野啵，戒糖戒埋麵食/白米先，

你食碗飯同飲杯珍珠奶茶無咩分別！

食野要食夠個量，你唔知一日要食幾多kcal既，

跟翻男士一日需要吸收既kcal量去食！

我而家跟緊6/18個食野時間，小食飯同麵類，

年頭減左20kg,keep到而家！

我有飲水 一日飲最少2L
跑45分鐘

其實減唔到肥只係迷信
你有無見過非洲山區有肥人先得架
不過點解成日有人話減極都唔肥就唔講啦

你要做多啲運動，消耗不足。

竟然咁多頁都無人叫樓主自貼先

就咁睇個磅數ok la
如果係啲肉好鬆個形好泡 你就係要增肌+減脂>減脂
你要食多啲蛋白質/少少碳水先得

一開始多咗肌肉 你會重少少 因為本身肌肉重過脂肪
但外型睇上去會slim咗實咗
同埋後期多咗肌肉幫你減脂就會瘦得快啲

Ps 淨係由零運動>一星期一、兩次運動
無戒凍飲零食雪糕 慢慢一個月瘦1kg

其實你邊隻字見到我話自己做運動肥左
我一直都係講緊瘦得唔明顯
我撚有講過飲水都肥
想屌人發洩就過主啦
又唔係留啲有用嘅建議

Tdee係你一日所需要既熱量
即係你一日最少要食1406 咁就係你人體一日要既能源

想維持體重 就食返一樣1406
如果食多過1406 就係增重
要減既 我地應該要有一個calorie deficit
俾個例子 你每日keep住食1406 而你又有運動
我當你每日消耗400
咁你果日總用既熱量係 其實係1806 有-400多左出黎
每日-400 10日就變-4000kcal

你身體就會開始真係燃燒脂肪咁

Sorry for 1999

有冇試下fasting
然後瞓多d
減咗10磅 不過之前食得太少 而家食返多d

總於有巴打咁講
成日見人減肥就叫話減碳水
係唔係都叫人keto
明明碳水其實對肌肉生長都有一定幫助
我自己覺得均衡飲食最重要 三大元素不可缺少

keep左3個禮拜至一個月
明明上年仲瘦梗
btw會繼續做多啲運動

Exac7ly
一個好既身體唔係gym房練出黎
係係個廚房食出黎
只要明白個原理 好快個個變靚仔靚女

好啊 唔該絲打

無15-17%咁瘦
又無20-22咁肥

依排甩頭髮真係多左

頂你
不過瘦到其實已經好開心
我反而係愈黎愈輕，但腳好似愈黎愈粗

食午餐同晚餐
午餐麥皮烚蛋or自己煮意粉食
晚餐食大量菜
好想食雪糕 但無食到

20-22%都叫肥

有覺得自己點解咁努力都無起色，好似努力白費咗
好沮喪，但係已經睇化咗

好彩原來唔係淨係我係咁

男定女
男好多人都55架啦

你以為自己好勤力做運動 但其實同瘦撚比可能一半都冇 每日平均有冇跑15000步

3個月夜晚唔食飯都冇用？

一齊加油啦

咁叫咩
咁樣先正常嘅？

做gym
利申做gym半年間由一個200磅大肥仔減咗20 kg
依家望落去仲要有倒三角

姐係做得唔夠

做運動啦

你做夠三四個月運動先再講
一星期三至四次跑步
每次四十分鐘起
頂唔順就慢慢由低加上去

九十日後你冇開始瘦先再叫春
根本連節食甚至都唔需要

食多啲蛋白質
好似雞胸三文魚嗰啲
蛋白質會比較想飽肚
同埋攝取夠蛋白質先可以增肌

去睇吓佢

唔好害人啦

就咁睇樓主一樓講嘅野
太過盲頭烏蠅
亂信無科學根據嘅方法玩殘自己身體
樓上已經有巴打教你卡路里赤字同點分配營養素同運動 咁我就唔多講 祝你成功

增極肥都係得個肚腩
有邊個明

屌，20-22都叫肥，仲要照鏡喊，建議減下個腦先

咁我又唔會
唔知由幾時免疫左

講咗咁耐原來係假膠

咁真係似多囊卵巢 早啲去睇睇醫生好wo絲打

屌 我睇錯左
我想話無30%咁廋
又無35咁肥
對唔住各位巴絲 我自己睇殘睇錯

身體進入飢荒狀態 新陳代謝減慢 身體會壞

我睇錯左 sor

原來又係話自己肥搏屌果啲
我有個fd都成日咁講 我地一見佢走左就笑佢成日搏人話佢瘦 無人想理佢
係咪現實無人理你 上黎呻

冇
愈大愈窈窕
食野都係照常食，放題、自助餐、煎炸油膩嘅食物都唔會介口、紙包飲品日日飲一包。
不過重點係我而家長期都唔食早餐，唔知關唔關事。

我睇錯左啲%
我以為20-22%係講梗第二行第三個
我現實就係畀人笑大舊同肥先上嚟呻

你咁食法身體已經壞左

我唔知點解條腰瘦極都瘦唔到

太少蛋白質
太多有氧
太少重訓
30分鐘hiit你計埋休息時間?
你肌肉質量咁差連做10分鐘已經累死啦

你有無飲野飲既習慣？
肚腩好多時係因為食甜野導致 飲品入面既糖吸收得最快

重訓幫到你

冇飲甜飲好多年
咩野珍珠奶茶果D冇飲過
飲全脂奶 無糖豆漿 無糖茶 水 無糖鮮奶啡 無糖奶茶 (自製)

我幾鍾意madfit 啱新手又少少攰
頂唔順chloe ting個樣 做運動都化妝化到咁行(個人意見)

即係去舉鐵？

老老實實，小弟覺得呢啲workout無得用嚟主要用嚟減肥，做完帶氧然後做小小嚟輔助吓提升體能就帶用。你都見到你個心率係上落上落，我自己係跑步熱完身就開始平均175左右隔日跑咗成個月都瘦唔多。
但好真嘅一樣嘢 付出咁多嘅時候你唔會無收穫

係咪計錯
正常你食一碗麵都500
加埋少少肉啊油一定過1000

佢都無戒哂糖，佢只係戒飲野既糖

chloe ting個眼妝又真係幾濃不過佢好似講過佢咁多年黎都係化呢個眼妝

我都幾鍾意madfit 啲workout多元化啲唔會成日重複同一堆動作

Performix SST? 食完肝腎會唔會玩殘

意為你話自己過左70kg
原來係166 59
哩個bmi係未爆
你只係肥底但正常體重

減肥更加要食多啲肉
如果唔係到時只會減肌肉

連肌肉都冇減到
我係咪變左異

我諗你要明白
人去到某個年紀係無可避免發福 新陳代謝會越黎越慢
況且做運動唔係以星期黎計
係最少三個月甚至幾年先會見效
你想一個月見到分別 除非係癡肥
或者食違反人體嘅減肥藥
你做運動個心態唔應該淨係為減肥
同均衡飲食一樣都係為你健康著想

你個磅數根本係正常
唔知你身邊係咪全部瘦骨仙啦
如果你想好睇啲唯有靠weight training
又或者可能已經轉化緊做肌肉所以無輕過
但似乎你都唔會聽得入耳
呢度咁多有經驗巴打話你食得太少你就避開

你一餐食幾多

佢個臥蠶位畫到好似大陸妹

叫佢搵婦科check又係無視，都係淨係聽自己想聽嘅野架喇永遠要到搞到自己身體壞q晒先識醒

絲打，瘦咗落嚟頭髮少一半咪仲柒⋯⋯ 肥易減，頭髮無咗好難生番好多。 本身唔係肥底根本要用打殘身體嘅方式先會瘦到好似瘦骨仙咁（例：日夜顛倒、每餐食好少、唔食飯），不過身體就一定會殘，皮膚會差囉。

唔知你減肥係為咩，但係為咗健康嘅話我會話你依家咁食一啲都唔健康

咁都唔係好肥啫

但係佢望到喊咗

如果得160我就會覺得少少肥喇

身邊的確個個都好瘦
同其實我check左嗰個tdee
佢話我一日要食2000幾卡路里
但我唔知可以食乜 好多嘢都唔敢食

我睇到嗌我去睇醫生架
我依家問梗有睇開嘅朋友邊間好啲
我唔係無視你

嗰陣因為成日畀屋企人，朋友話所以先勁灰
同埋好多以前著嘅褲都開始緊
之後有日照鏡無端端喊 我自己都唔知做乜

要2千幾你正常飲食得架喇，最理想就40%蛋白質，30%碳水，30%脂肪，有app可以計你每餐有幾多calorie intake, 少過2k你就會慢慢瘦，google下。唔好見到脂肪就諗住乜都唔食，身體本身都要脂肪做燃料for正常運作。最緊要都係check清楚有無婦科病先，呢樣唔係自律飲食搞到。

肥到唔好意思講出黎

認真討論

肥係因為你吸收>輸出
假設你輸出（例如做運動）無增加到
咁你就要減少吸收（飲食）

咁控制飲食一定幫到你減肥
係飲食入面 碳水同脂肪最多卡路里
所以一定要嚴格控制呢兩樣野嘅吸入量
要留意嘅係 要控制每日總攝入量
好似你咁嘅case, 你可能食少左夜晚果餐
但你朝早/lunch/tea都食多左野 咁其實你一日總攝入量都可能無改變，可能有機會上升左tim

肚腩拜拜像呢啲大多數都係因為你食得太多碳水/脂肪
多左嘅碳水/脂肪會儲起黎
但多左嘅蛋白質會排出體外
所以寧願食多啲肉 都唔好食咁多飯
但要留意嘅係 有啲肉都有好高含量嘅脂肪
所以我建議你日日食雞胸同西蘭花就夠了
唔好食飯同其他零食
要補充下一啲微量元素

我個人最suggest嘅減肥餐就係：
早餐：一個蘋果
午餐：雞胸+西蘭花+一個橙
晚餐：雞胸+西蘭花

雞胸西蘭花白灼 走油走鹽走糖走調味料
我保證你堅持到一個月 已經好有成效

照你咁減肯定減到營養不良
維他命丸個bioavailability其實好低
冇脂肪好多維他命都吸收唔到
仲要白烚啲微量元素全部溶走
肥肉瘦肉交換咁食 落少少油炒菜
個人唔會冇力 容易堅持好多

郁2下就叫運動? 燒脂一般要超過30分鐘不間斷帶氧運動

可能你對自己body image 要求太高 覺得睇落有肚腩 但實際上唔肥
另外肚腩部份係內臟脂肪 呢種脂肪係最難減

以前細個天生上身好瘦，下身大脾好粗(隻腳似老豆)
試過入更衣室試牛仔褲拉到大脾kick住佐
點都上唔到，望住塊鏡喊佐出嚟

一碗冇沙律醬既淨菜
羅馬生菜呀火箭菜之類
唔好問我點捱
諗返都痴線

我個體重維持左好耐
唔知點解 食幾多唔做運動都唔會肥
食幾少+做運動都唔會瘦

我係一個冇靈魂既人

可以同你講
如果計bmi 你仲瘦過你睇緊既chloe ting
你啲朋友就算啦 咁樣都話你肥 好mean
同埋女人睇自己永遠都係肥
28吋腰好多咩？
我26吋一樣著得落us size 2既褲
一個人唔係淨係瘦就好 係成個比例啱先好睇
我估你係肚腩大/腰粗先錯覺自己肥
記住磅數唔係一切

166 59
樓主再咁減就真係影響健康
自己睇路

係囉，有無圖先，你講到控飲食好嚴謹咁，試吓影底一日食咗啲咩，記錄底，可以放上來幫你一齊睇下有無問題我健康減3個月先減咗3.幾kg，疫情無得出街做運動

我記得會
話太少身體會進入饑荒模式
所以下次一食多d會吸收勁d

依家YouTube氾濫，咩都亂來，最憎睇個啲旭下手旭下腳，就聲稱增肌減脂我DKLM咩幾分鐘瘦某部位，咪比呢啲人害死，記得要睇清楚，你係做有氧就有氧，想增肌就增肌，2樣唔同野。

同埋講多句，好多時點解啲人減肥咁辛苦，佢脂肪多，啱，但肌肉量太少，你再減肌肉量都係太少，新陳代謝個啲好難升得上去，機能又差，新手好多一來就做HIIT個啲出事咪咁。

如果樓主肥得好緊要個啲，最好都係揾專業人士問下，可能有啲運動唔做得，減肥都係個句：要辛苦付出嘅，要做運動

以前細個係癡肥 要見營養師嗰種
但因為病
瘦咗差唔多一半
著埋鞋磅重連39kg都冇
照鏡見到自己得排骨
行出街畀風吹下都唔係好穩就覺得自己就快死想喊
利申：家陣身體好返好多亦都肥返啲 老套講句比起肥瘦 最重要係身體健康

哇，輕過我，想知有無體脂率睇下，體脂高低可以差好遠架

降脂仲食肥肉
要吸脂肪食牛油果啦

Btw雞胸有脂肪
足夠了

你係巴打？體重唔代表健康，當你流失肌肉多咗脂肪都可以一樣重，同埋好多瘦人話自己瘦唔注意飲食，30歲就暴斃死咗，咩爆血管

26腰著size 2唔係好正常咩

我係變態死藍絲
都算合理解釋
但係脂肪要好大舊先=肌肉細細舊既重量
我體型都冇變

不過依排想試做coffee

屋企嗰體脂磅壞嘅 我今日去買個新嘅再話你知

其實又唔一定話要幾多分鐘，每個人都唔同，只要消耗到血糖低，就會開始燒脂攞能量。
我同意你係要有付出血汗，唔係話攰2下就減咗肥，個啲係呃人！

我明，撘地鐵巴士有人以為我大肚讓座俾我

做運動同節食一定係最有用，你啲運動點做法先，節幾多先？

其實食唔夠30%脂肪，hormone 好易出事，特別係女仔會好易停經
控制到個總熱量唔洗咁lean都ok
另外，想講如果整到自己個餐單咁高難度，比咁多壓力自己，stress hormone 反而令到自己易肥，所以揀自己鐘意餐單係好重要
btw 如果ching D尿有好多蛋白記得驗下腎

我同你一樣，飲食唔好一刀切會堅持唔落去，我都做唔到日日早餐食麥皮，麥皮夠啦碳水，唔好再加方包，加啲蛋白質（好似你2粒雞蛋ok），你可以加果仁莓乾好食好多，想落糖就用brown sugar，我有時都會偷偷加一兩塊火腿餐肉比自己

中間得菜太⋯⋯低卡你應該會頭暈無精神做野個人好辛苦，照平時食要有肉同碳水，可以學我飯變南瓜芋頭個啲

所以你係想做有氧減？本身有冇做開運動底，肌肉量點

我都想買，但tanita個啲好貴但買又想買大牌子夠準

通常係4
但係諗吓26吋腰著緊美國第三細碼/英國第二細碼
我真係諗唔到追求22/23吋腰既女仔點買衫
可能韓國嗰啲 但係真心唔好睇

減乜撚野丫，一齊做肥閪啦

但其實我一直好想知我沖麥皮嘅方法係咪錯左
點解次次都搞到食屎咁
絲打點沖嘅？

我依家減肥都減到好矛盾，淨係睇到體重，輕得慢/重咗會灰，但我知減肥唔係淨係減重，所以見到自己身形有變都開心，褲嘅大脾位鬆咗

如果屋企有啞鈴會唔會考慮做呢類重訓增肌？
有無巴絲分享下有無用
如果星期135做30mins呢啲片重訓,24做帶氧

我最近沖到同你一樣因為我唔鐘意太多水
補返句，我放麥皮5匙，之後放杏仁粉/芝麻黑豆粉（點點綠個啲罐裝）2匙，當調味，放少少水，再放脫脂奶一齊煮

其實減肥好易
一開始唔需要太複雜 計自己食幾多
你如果飲食有習慣既話 只需要跟番你個習慣食少d就得
不過零食 甜野就盡量少啦
計得太盡會太辛苦好易放棄

不過重點係唔好急 呢d野係要時間

牛油果咪又係脂肪
吸油真係第一次聽
我日日食煙肉牛腩都減到

No offence 但節食=on9
健康就會有健康既身形
樓豬要做既應該從營養學 運動生理學入手
Know how先再do sth 當然都可以一路做一路調整

#516俾左條片你 睇下有冇feel

夜晚浸定落yogurt放雪櫃
朝早起身就食得

唔會

有 望完見到自己咁完美既身形真係感動到喊
btw 講咁多做乜 你肯撚定行2步當做左運動啦
慢跑要30mins以上 每星期2次
減糖就9成9減到肥
如果你唔得 就係果1%基因問題
你自問你運動做唔做足先得

睇過其他post 有人話自己26腰著0同00

高脂食物激發胰島素分泌既程度好低
胰島素係一種由肝臟分泌既細胞 幫助合成細胞 例如脂肪同肌肉
決定你幾重 幾多脂肪儲存係身體都係佢話事

所以降體脂避醣類食物 盡量食脂脂同蛋白質係正路的 因為carbs係最能夠激發胰島素分泌

所以呢啲數字只係參考囉
唔需要太執著
食飽飽前後度個肚腩都差兩吋啦

5月到7月
每晚快行一個鐘（行五六個地鐵站距離）
有時就慢跑

夜晚戒有糖嘅野飲
晚餐少食澱粉質
（有時都會有食細半碗飯或者食意粉）

無特別做重訓
晏晝夜晚一樣會食炸野
不過份量唔會太多
食多左菜
（奇怪地夜晚都唔會餓）

每個人見到都話瘦左
我未減之前唔敢上磅
不過應該減左4-5kg起碼

之前有啲褲腰位太窄
夾硬著上去都得
不過坐得會好辛苦
而家著返果啲褲要用皮帶

岩發現2個po都係你

我聽人講有用呀
我一條片都未睇過
冇做開運動 肌肉接受冇
體能差過大部分人

想同樓主講，你一日食一千Kcal都減唔到，係因為你吸收熱量太低，拖慢左代謝速度 。身體係可以tune到用少D熱量去維持機能 而唔係去燃脂cover個calories deficit。
樓主你不如計個tdee出黎 ，再用tdee減100-200Kcal左右去計每日熱量吸收。 Run個menu 2星期睇下減重速度過快定過慢再去調整個menu。
每星期-1%重量叫做正常速度
btw你長期食咁少，你預一食番多個體重唔多唔少會bounce back。

睇呢個post真係完全反映到D youtubers得個樣同身形就亂柒咁教搞到D人觀念錯晒

鍾雅倫驚唔驚比美國制裁

認真問 其實我晚餐應該食乜
我今日午餐已經食左麥皮，烚蛋同奇異果
加埋係536kcal 仲差1043kcal
先到一日要攝取嘅量
所以我今晚應該食乜先可以達標
如果再烚蛋會唔會太多
定我夜晚應該食多啲肉？
但除左雞胸肉仲有咩肉可以食

驚到唔敢再浦頭

Oic
唔記得咗樓主係女人
男性咁食有無太大問題？
我都係參考啲健身pros咁食

我都驚個腎有事
所以平時都係咁飲水

咁係乜嘢呢？

宜家只講減肥，果D乜嘢增肌，專業營養學，你同一個只為左靚嘅人去講係嘥氣。我接觸過大量女性話要減肥嘅：
1. 食減肥藥 （最有効，但個人成日無左靈魂咁，嚴重影響生活）
2. 做運動 (我未見過有keep 到超過三個月）
3. 節食 （好多人係呃自己，早午晚睇心情吃不吃但同朋友出去就瘋食，仲飲酒)

如果身體健康問題局減我無意見，但為靚而減又話自己減唔到(除非有病）的話，天知地知自己知道原因的。果D營養餐單，係！你肯跟咪跟，但食得幾耐？
先痛苦一輪，主要係令自己個胃細咗，之後唔會食太多，控制食量就減到。先減咗一定目標有成功感再慢慢調節甚麼營養，肌肉之類。

最後一句：減肥成功與否，做咗幾多，只有自己知，唔好呃自己

亂鳩咁up 我唔晒時間覆你了

多咗嘅蛋白質如果會直接排出體外，建議驗下個腎😷
1g蛋白質=4大卡，如果冇肌肉合成，咪同碳水一樣會燒咗佢......

要搵d高protein既食物
蝦 魚 牛肉 食夠就得
你自己點分你果1500kcal?
碳水 脂肪都要食少少先健康
你鐘意既可以食蛋白 我以前一日10隻蛋白都冇問題

每人都有自己一套，個個都稱自己係專家嚟㗎：個個都係咁講㗎：「你唔信我你就係唔識野」
我只係分享個人經歷(係經歷！)

麥皮烚蛋奇異果點計出500幾卡
其實雞髀走皮都可以食，唔使下下雞胸咁慘

我都係用app計咋

首先我會建議你做些少workout去build muscle，因為muscle可以消耗更多熱量，所以我會建議你食多D protein
跟住幫你計下營養素分配
你59KG，total calories intake=1579Kcal (跟你計既)
protein=59*2.2=130g。Kcal=130*4=520
fat=體重*1=59g。kcal=59*9=531
Carb=(1579-520-531)=528kcal，528/4=132g
以上係正常飲食既營養素分配。如果你想食低碳既，我個人建議最低食到80g carb好啦，然後protein多20g(150g)，fat多10g(69g)，carb太低會好辛苦。

Sample menu (親身經歷):
Breakfast: 桂格即食麥皮60g，蕉一條，蛋兩隻。Total Kcal=500左右
Lunch:奇異果一個，蒸三文魚扒100g，桂格即食麥皮40g。Total Kcal=430左右
Dinner: 烚雞胸/柳(120g)，蛋兩隻，蒸三文魚扒100g。Total Kcal=600左右。
Kcal/day=500+430+600=1532，Protein=132g，Carb=107g，fat=64g
以上用myfitnesspal計，會同真實熱量有些少出入，所以要睇你減重速度再調整。

想問下Tdee要點樣計
我依加一星期做4-5日運動，都係跟youtube home workout去做，有做mayfit嘅居家訓練同Pamela嘅hiit，每次做20-30mins
但日頭要返工，所以坐足全日，我計Tdee嗰時應該揀邊個activity?
我161高，48.5kg，依加每日食大概1300kcal，3月減到依加，平台期咗一段時間啦，主要都係想減脂，做下自重訓練

我想增重

同你相反
食極都唔肥
想增肥

係啊又見到你個名，hi

拿，我個諗法就係咁，雖然我身邊啲女性朋友唔like，我都講下，我覺得如果你好瘦弱無咩肌，應該做下阻力/重力訓練。 一來少肌新陳代謝好低，如果你唔做阻力，你做有氧減脂個陣係會減埋肌，你輕咗，但肌肉都係咁少，以後有容易食多啖又肥返，所以你見啲女：減脂->唔小心一食多咗->肥肉多->又要節食，不斷循環

二來唔夠力，做運動好易傷，例如無底去做HIIT太勁受傷（新聞有）

三來大家都係為健康，你都唔想老咗骨退化啊，肌無力行都行唔到坐輪椅，阻力訓練可以增強身體機能

點解咁抗拒？好多人都好誤區話：唔想太大隻，我淨係想有線條靚。
其實女仔點練都大隻唔到去邊，男人雄激素多女人十倍有多，好壯個啲佢哋係睇專業健美小姐，個啲要打藥食藥一個月洗萬幾蚊唔止，日日係gym room練咗好多年，如果操幾下可以咁大隻我一早做咗啦。
線條come from肌肉，我地係要精瘦結實而唔係盲目去瘦，瘦到唔健康

要增肌

我真心講句，我睇完佢啲片，拿，我見有氧係真嘅，但我唔係幾鐘意強調xx分鐘，同埋特別話瘦某部份囉，你去問健身教練都知，科學上係無局部瘦身呢樣野，話手臂操瘦手臂，大腿操瘦大脾，我覺得係誤導人嘅，唔係咁好，手臂條片個強度同樓下公園阿婆做嘅差唔多我做謝多燕個個效果都好過佢
你都係睇多啲學多啲，外國個啲都唔錯，我依家都發掘緊，無話邊個方法一定最好，千奇唔好比人誤導同埋錯concept就得，實有段片啱你嘅

消耗多過攝取

其實齋食嘢都可以減肥 不過真係要睇個人嘅體質

藍色咖啡因都幾勁，如果個胃頂唔順嘅話，就可以試下黃色嗰隻

咩食法第一次聽

咪overnight oats
外國好興

有
做極運動都唔瘦，仲要番工，好難減
棄已放想食就食

會唔會浪費咗可以原味乳酪配lunch，我有時候當下午茶加條蕉記得食Emmi瑞士🇨🇭乳酪，咁多隻佢最好，味好菌好夠料夠濃

我由67kg減到54 斷斷續續用咗一年 成年冇乜點做運動 只靠飲食 試過有一排夜晚捱到好肚餓 暴食完太有罪惡感又扣喉 好明白你心情 如果真係搵唔到啱自己嘅方法 可以試吓去睇營養師 專業意見可能幫到你

打死都唔好搵營養屍
好貴
有咁多錢搵教練教重訓好過
佢會教埋你飲食

大氧cardio減出嚟 = 人體肉鬆

前派有啲抑鬱
一日一餐
其餘時間淨飲清茶
一個月瘦咗7,8公斤左右
30腰變25,26

其實冇話一個方法係啱晒所有人
真係要試吓唔同方法
同埋唔建議飲食一吓子去到咁盡咁清淡
你咁樣食個人會唔開心
搞到個人會唔開心，覺得飲食係折磨
反而要去識揀食材
唔係吓吓都雞胸雞胸雞
運動方面其實點都要做吓重訓
同埋HIIT做三十至四十五分鐘真係冇用

屋企做body weight / dumbbell炸

HIIT無用？
點解咁講

做到三十至四十五分鐘嘅都唔算HIIT啦

Body Weight都練到好多嘢啦
某啲部位做Body Weight仲重過你舉鐵

我係跟營養師餐單食，佢個餐單種類都幾多。一日唔洗點做運動，只要行夠1萬步就得。
我由3月開始減（由79kg，到依家68kg) 。我都仲努力緊。大家一齊努力！有興趣既話，我可以講多啲。

你喺邊到睇營養師嘅？
同埋你依家個餐單大概係點？
夠唔夠飽？

我都係 自從去到70-74kg 咁上下 減極都減唔到 唔翻65kg

遲啲試下跟personal trainer做運動？

上網學下基本營養知識
基本上如果你tdee仲低過你bmr
只會愈減愈腫
你再咁食落去一世都減唔到
利申：忠言逆耳

我用自己一知半解既方法計應該都係400左右

順便分享下
我用16/8 + 控制卡路里 + 飲好多水既方法，5星期減左7磅。
我都係一日食2餐，一餐刻意健康啲，食得飽既，另一餐正常乜都食，但都要揀下既。每日食第一餐之前飲夠一公升水先，全日飲夠3-4公升。
健康餐注重低卡高纖蛋白質等等，通常食蛋，粟米，蕃茄，菜，菇類，豆腐，蝦，帶子，雞髀雞扒走皮，有時會食下蕎麥麵，烏冬之類，控制係500卡以下。少鹽少油唔用調味料，可以接受烚既就盡量烚食。另一餐就乜都有食，打邊爐，buffet/放題，麥當勞，鋸扒都有食過，不過要揀食乜。
例如打邊爐食少啲肥牛，丸之類，食多啲蔬菜菇類豆腐蝦呢啲。buffet放題就食生野海鮮蔬菜為主。麥當勞就揀個低卡啲既包，薯條最多食半包或者轉粟米，唔飲汽水。如果鋸扒既就唔食汁唔食其他澱粉類，只食菜。有試過忍唔到口偷食薯片，但最多細size既半包，飲珍珠奶茶就微糖走冰，最多飲最細size既半杯，過下口癮咁。
運動冇乜點做，冇去跑過步，最多都係喺屋企睇youtube做下workout。而加過左半年有多，算係食正常，冇肥返。個個見我都話我瘦左，有人睇得出，咁我當自己成功咖喇。
其實都有少少養成左個習慣食野之前睇下個營養標簽，慢慢你就大概心𥚃有數咩可以食多啲咩要食少啲。我都冇特登食啲冇食開但個個都話對減肥好既野，例如麥皮西芹雞胸肉呢啲。個人覺得唔需要太苦行式軍訓咁限制自己一定要食乜，一定唔可以食乜，因為太緊張一黎減得唔開心，二黎太辛苦但未見到成效之前你會好想放棄。
當然，呢度好多高手，我呢個方法係業餘到不得了既，不過起碼算係減得冇咩唔健康，冇副作用，對日常生活冇乜大影響。我呢5星期裡面so far都算減得好舒服又唔使餓。
最近又再重新開始呢個模式，又試下做重訓咁，希望可以多啲肌肉量，咁樣既話靜止狀態下燃燒脂肪既能力強啲嘛。希望減多10-12磅左右。
共勉之。加油呀絲打

其實未必係PCOS所以經期唔準

都有機會係你食太少 身體停經
之前試過一個月減7/8kg 停左一年經

記得食夠呀

唔會無用既 只係無乜增肌效果姐

想問你168係咪唔食早餐個餐

好夠飽，因為一日可以食8-12餐（即係大約1個鐘1餐），我地係小食多餐，所以唔會覺得肚餓。例如1餐食10粒杏仁，或者1餐1隻雞蛋，甚至乎食1隻手掌分量既叉燒都可以。甘樣食法主要係增加蛋白質，從而提升新陳代謝率。當然要戒糖戒澱粉質。

性別年紀 幾高幾重？
體脂幾多？

有無話去邊間好？

知道 唔該晒絲打

去就開始減真係好難受 師兄你要加油😢
我都話由六月尾開始減到而家
基本上食嘢控制咗好多 小糖少鹽
唔識炸嘢咁滯 夜晚淨係食菜加啲肉再加舊番薯
我都有88 kg而家去到76 kg
不過目標係70
一齊加油啦

係呀
因為我比較夜訓晏起，可以唔食早餐，唔可以唔食晚餐，所以呢個都係根據我自己生活習慣同模式黎定。

你一星期要有一日cheat day keep住個代謝嫁
日日淨係食菜身體會慣左

巴打有冇運動timetable 可以借黎睇下？
姐係一日會做body part gym + abs + 一星期兩次hiit?
再加兩日跑？

係冇錯

星期一背 二胸 三cardio 四肩 五腿 六手 日rest
我果陣多數 星期一 同4會做hiit

Hiit就係跑機較15 爆盡30秒 休息45秒 做10-15set
有時太攰就可能普通跑
cardio唔需要太長 大概20-30分鐘夠曬
用途只不過係延長weight training 之後既消脂效果

10k就係星期三同六 點解我會跑10k係因為
我以前係唔會介口 果日食得太油 例如麥記
我就會跑一跑咁 我通常跑街 沙田跑入大埔 跑入馬鞍山再出返沙田咁
我覺得跑街舒服d 冇機咁悶

每日就一定做abs , 例如leg raise, crunches etc

Cardio唔需要太多 我上網睇太多會影響肌肉
不過我為食冇計

飲多啲水！
飲多啲水！
飲多啲水！

飲幾多先夠
戒左汽水之後每日飲至少2.5L
要成日去廁所好煩

2.5L應該乜都夠
瞓多啲應該就可以瘦
我本身有啲肉地
戒左宵夜之後係咁瞓覺
自然瘦咗2公斤

同埋可能你做得多咗運動
肌肉係重過脂肪
所以體重維持不變掛

你好吖樓主～雖然我唔係exactly經歷過你既事，都唔太清楚你既情況實際如何。但我都睇得出你好努力想變好又都俾咗好多心機係食野同做運動到～雖然結果未如理想但我覺得你已經做得好好，可能只係未揾到岩你嘅減肥方法嫁姐～

其實睇返你既資料~我覺得你最緊要既係學識欣賞自己既性格同優點～好多人都好會欣賞你愛你，而唔係只取決於你既外觀架～同埋見到你都應該係正常既BMI？咁其實都唔錯嫁啦～don’t be too harsh to yourself ! 健康就好～加油吖樓主！

PS: 其實肥胖真係有好多因素架, 基因問題, metabolism, insulin sensitivity etc 係一件好複雜既事, 所以建議樓主可以問多啲唔同營養科學/ 運動科專家既意見。同埋都唔需要同其他人比較 有啲人天生就係易瘦同大隻 最重要係你適當咁制定自己既目標 然後克服自己本身的困難去達成目標。

戒糖會唔開心

絲打會唔會係有多囊性卵巢症
有PCOS 飲水都肥 無可能靠節食減肥
可以睇婦科check下

每 10 名婦女中就有 1 人受 PCOS 影響。
PCOS 的可能徵兆包括：
臉部或身體汗毛不正常生長
很難保持健康體重
粉刺
卵巢存在很多小囊（多囊性卵巢）
血脂（脂肪）含量增長
胰島素或葡萄糖含量增長
血液中雄性激素增長

有少少經驗可以分享
我係食唔飽會好唔開心嘅人
所以減肥個陣一定要食飽
不過我一日習慣食午晚餐ONLY
主要食雞胸肉 南瓜 三文魚 椰菜花飯 西蘭花 墨西哥捲餅 雞絲青瓜芋絲 好豐富
間唔中又食下意粉 飯團 岀街食下邪惡cheat meal 甜品
食得太邪惡之後第二日個餐會食下吞拿魚麥皮加紫菜碎
好好味
每日淨係飲2.5L水加檸檬同奇亞籽
岀街會飲下Zero
不過運動我做左頭4個月home workout就懶左冇做了
如果keep住做一定會firm啲

皮會唔會鬆？

我之前用過個啲要揸住兩邊扶手去磅嘅體脂磅
磅完體脂23.2 個報告都話我要增重

完全冇

咩都試過幾個月即係前前後後加埋成年都有

你係咪本身唔算肥所以先唔落磅?

我仲未知係咪有啊
不過book左嚟梗睇醫生

墨西哥捲餅嗰啲你自己整嘅？

我係由輕變重
之前一直keep喺52-54
但依家重左之後就一直落唔返依個數

好有毅力

有無check過荷爾蒙

試吓食素，應該有用

冇反彈?

55真係笑左，剪左條啫佢

冇喔，係依加有時候放蹤下

全麥餅皮係hktvmall買
Citysuper好似都有
入面其都係夾返雞胸肉 菜
加少少低脂蛋黃醬

你好叻呀！
我都減緊
不過一跑步就有補償心情會想食多啲

why

胖又不是一天變成
你用幾多時間食肥自己
就要用番幾多時間減番

taco係邊到買

我由高中到大學都偏肥 高峰期BMI 23.5
宜家翻緊工BMI 20.0

試過睇營養師 跟餐單 但減得少
試過狂做運動幾個月 但先減得四五磅
最後我用八小時飲食法 早餐飲齋啡加小食 午餐晚餐食七八成飽 少食零食 同少飲甜野 冇做過運動 幾個月成功再減十磅